有冇人知初音毛公仔邊到有得買

仲好多隻想買
五月又唔見佢入貨

邊到有得買？？？

日本周圍都有得夾

你上d 拍賣網睇下有冇人夾左賣俾你啦。

去日本都夾唔曬咁多隻
冇咁多位拎

可能j過

咁自已上網taito 夾，搵個日本集運地址，夾完後集運返黎香港。

易唔易夾？

隻公仔幾大隻下
運費好貴

想先考慮香港買

搓陰毛公仔

In we trust

動漫野通常都係貴過人
用黎伏海外買家

頭先睇過要成~2500羊

我用shipbao集運，運返黎一磅$20，

taito 寄去倉唔駛錢，
Taito apps夾一下1500TC，
3000yen 大約29300TC，
一般比日本當地難夾，
但如果你連續夾左20次以上都夾唔到，
第21-26次度會有staff舉牌幫你set好位，
等你一篤就跌，你當30夾保底看待吧。

apk link

未夾過公仔
應該廿抽都唔會中
夾到仲貴過千年史買

千年史要250

咁就乖乖俾人賺，同人買啦。
而家好多人網上夾公仔，
所以網上買唔貴的，
同埋呢d 網上夾一般全新有膠袋包住，
所以放心同人買啦。

Carousell同人買算啦, 先一百幾蚊, 今個月去左日本行sega有得夾, 夾撚左3800羊都搞唔掂,點撚知行多一陣另一間舖1800羊就買到,我吊

女朋友係toreba執雞兩次夾到
建議你去facebook個啲公仔group收 好平就有

女朋友夾左幾千蚊 送過黎都好幾個大箱 cls

幾千
夾左咩

btw 初音好得意

都係啲立立雜雜嘅野 多謝都係執雞

初音一般都set到好撚難，有得買就買啦。

最新果兩隻我用左8千羊先夾到，屌佢老味

隔離鋪五千羊執哂兩隻

2500羊合理價，你仲想點